其實自稱中上樣只不過係想逃避自己樣衰嘅事實

一來唔想承認自己毫無突出之處嘅外貌，二嚟又唔想形容到自己個樣同現實太有落差，然後就話自己係中上樣

毫無特出同樣衰有段距離姐…

Both 啦

我自稱樣衰

唔係逃避，只不過大家認知有落差。自己眼中係中上，係別人眼中只係金鐘樣。

都啱利申：靚女

中上男神就係最好既例子

有無中上樣男神嘅樣睇睇

我男朋友靚仔過佢十倍

咁你男朋友一定好多女排隊比佢食喇

相？